食開間鋪呢個星期唔開,點算?

無BBQ食

印老細幫全間鋪home office

百里香menu

個老細仲好人過政府

中非打

印仔開埋間餐廳名做打手
收幾多錢？

老非打

中非打師

PR師，出動！

百里香已成為歷史文件

歷史師

中非老非打

印巴冇得wfh?

無
要做返工師

但5點收工師

老闆非中立

是

中非老師

北非老師, 南非老師